想乞句生日快樂

生日快樂

而家出黎
買個生日蛋糕比你

多謝你

詩係愛大家既

生快

我屌你啦

可摸以送你自己做生日禮物

Btw點解可以用生日emoji嘅

多謝

happy birthday *3

唔好送美心

生日快樂

利申 都係今日生日

生日快樂，三月生日特別靚仔。

以為淨係愛我一個

生快係支那人先講

做多左

多謝你唔好咁惡

大家生日都快樂

a1 bakery點睇
日資

希望你遲啲改咗個名叫快樂檸檬

多謝十一哥

下次生日唔會了

生日快樂
我都係呢個禮拜生日

我屌緊樓上

生

可以 請笑納

之前好似聽過人罷（？）
有心就得

小小意思
生日快樂

唔同me講？

祝埋你生日快樂

生仔好痛

意義好大多謝

唔講

有好多小型嘅黃店 但係好多要預約

嬲

可以後補

特登入黎激你的

咁算啦 黃既全部要提前book..

想引我注意

後補is ok

想睇爆血管

冇打科興
要你失望了

請你食件生日蛋糕（加d科興落去）

我都係今日生日

閘住反彈冇回頭

生日快樂
身體健康
開開心心

塞你食

生日快樂
要開心呀

生日快樂 祝你心想事成

唔啦
唔係當日就無意思啦

多謝
冇得叫你阿行

好多人食生日蛋糕食成半個月

日日都有人生日架啦 屌 個撚個都話要句生日快樂 我咪好唔得閒 唉好啦 係咁意祝你生日快樂啦真係

多謝你先

我handmade 整俾你食

好hea
罰U再講過

你整開pie多過cake

HB

祝年年都18歲

大家都系中国人

躝

敵不過時間這個敵人

Hi

想點叫咪點叫
牙行幾好聽呀

好，牙行

生日點過

咩料。。。邊放到咁耐

未諗

有好多個生日蛋糕

咁溫柔

護哥其實好溫柔

生日快樂, 身體健康, 龍馬精神

佢對我先係咁
唔好羨慕

你就好

當飯食都得啦咁。。。

飯後甜品
食到肥

happy birthday

生日快樂，天滅中共

多謝
再加30000+1

死乞衣剩種，生日都要上連登搵存在感

梳

咁有禮貌

Wish you have a very happy birthday!